老人小朋友仍在機場的先走

眼見仲有好多老人小朋友係機場
求下呢批人走先啦

推